2017-18 轉會窗各大標王 大家點睇

尼馬 2.2億歐元
麥包皮 1.8億歐元
古天奴 1.6億歐元
丹比利 1.4億歐元
盧卡古/雲迪克 8500萬歐元
莫拉達 6200萬歐元

尼馬 比多左 吃喝玩樂多過踢波 不過係勁既
麥包皮 抵到仆街 傳射扭勁過山齊士
古天奴 好撚抵 疤狗需要既遠射手
丹比利 比多左 心理質素差 要美斯lead住先識踢波
盧卡古 好樣衰
雲迪克 抵到仆街 歐聯冠軍最大功臣
莫拉達 垃圾

lkk都叫入左廿幾球ge
成日話佢廢
踢摩佬d 19戰術踢到廿幾球返黎我覺得不過不失啦

莫奶達真廢